[推]抗疫罷工 刻不容緩 1·29 罷！

港共林奠耍手段 仍然堅持不封關
老共冇事就扼殺香港自由 有事就搵香港人埋單
仲等乜？仲忍？最後一鋪㗎喇
今次係你條人命呀
128不封關 129大三罷